android機唔買pixel可以買咩

如果pixel冇行貨可以考慮買咩機
唔要大陸機 同三叔 （好撚樣衰）

Nokia

唔介意側面啲制係假膠嘅，可以考慮下u12p,實力都幾平均

S9好型

幫手推一推
正想開post問同一樣嘢
都係唔要蟈產機同3叔

如果都唔啱心水可能轉會iphone xr

無， 不如轉會

想買部打到機 有nfc 1500-2000 左右 簡單介面
邊部正？

moto

支那機唔屌好正路，可以理解

但係三叔機有咩唔好？你話佢之前點差、點伏都係過去式啦，人誰無錯？點解唔可以畀次機會

2000？
打飛機咩

唔要國產 3星 pxiel
你個範圍都好細 自己心裡有數啦

二手pixel 2, 二千五左右

大陸野 價性比最高
3星 最多功能
pixel 親生仔

唔要呢3樣 可以轉會黎iOS

用HTC舊旗艦，平好多
下年等5G換機

rog phone

不了,味精mon+爆炸

我認我先入為主
但真心覺得9千買3叔唔值

LG

HTC d 機其實真心好好
影相靚，聽歌好
但係佢個保養同更新真係。。。

Huawei nova 3

android one是但一部

2018 年喇 仲爆炸
你唔悶我都悶啦

Blackberry Keytwo

你要記得 idog最鐘意考古
狗改不了吃屎

HTC hero

轉iphone la
輕輕鬆鬆用幾年

One plus6 點睇
除左支那品牌其他好似都ok

老婆都用緊iphone
係襟用啲
但驚用唔慣
對上一部iphone係3g...

唔會啦，iphone 基本上一開就用得
唔似an 咁要左set 右set 先順暢

anything but 支那brand

XZ3大家點睇

千五最盡只買到 Nokia 6.1

Sony 好似仲係冇 camera api 2 ?
冇 gcam

有nfc我唔介意

6.1 有NFC 千五最抵玩一定係佢
6.1 Plus 就冇NFC

一係你二千蚊再補多幾百買Nokia 7plus 或者7.1

相機唔掂

試用過gcam未？
比多次機會你再講過

dxomark好低分喎

又一個睇分買機嘅人

iphone都行到 Android

lm

睇完發佈會諗緊轉唔轉iphone好

電子嘢緊係有新買新，買就買佢下一代
htc legend

轉啦
爽好多

華為p20

nokia7plus

( Show Blocked User - 盜如瘋 )

早就block左班支那山寨垃圾

V40 如果有跳樓價

認真 仲講爆炸 白唔白痴啲 你話佢個垃圾rom多垃圾都算 話埋佢個iris scan 同face id廢都算 仲講爆炸
而家飛機有無唔俾上呀 係爆嘅 飛機第一個唔俾人帶啦 幾多年前？ 唔好再講廢話ok? 做人講返實事無人怪你 但講廢話就一定俾人屌柒

啲人真係講到無嘢好講 係爆炸俾人black list咗唔俾上機啦 成班垃圾搵唔到嘢鬧。 明明大把嘢可以屌 係都要講爆炸 只會顯得自己有幾弱智 唔好人講你又講懶有趣咁

我諗佢係講hardware唔掂？
你software幾勁都好 都要某程度hardware配合嘅

小米華為oppo
最適合俾你呢d人用

pixel好撚醜樣喎 而家我喺美國出trip，咁啱睇過實機，2勁醜

喺lihkg泡菜就係原罪

其實nokia算唔算大陸機？

用緊sharp aquos s2, 又平又好用
好似出左s3,可以試吓

多年雙修經驗。samsung現在唔差的。iphonex同s9+都係成日用s9+多

XZ3

CP值唔得

要CP大陸小米囉

one plus 6，或者等下个月出6t

source？

相機係短版，不過性能係Android入面算強

可唔可以用缺點，唔好用短版呢啲蝗式語癌呢？

essential phone